（保險）同我入一入嚟

背景：
後生仔一名，20頭
冇不良嗜好
普通打工仔
—
保險：
買住院+危疾+意外+人壽
係咪已經足夠？
每月交緊一千頭左右

師兄點樣睇另外+門診
門診值唔值得買？

門診——-唔值得，斷估你20歲仔唔會成日睇醫生
ps agent

個人認為人壽可以唔洗買，人壽會係比啲家庭之柱或者要供樓/養家嘅人較為適合，正常打工仔人壽唔太必要
有需要可以tg查詢的

人壽同門診唔洗買
人壽：現今危疾入面都有人壽成份
門診：一年睇到十次門診嗎？

利申：紅A保險狗
想知更多可以tg我